有冇巴打做過 Pico (sales executive)

想問下有冇巴打做緊pico?

見佢jobsdb請緊人，咁啱搵緊工
我想做senior sales executive 既位, 本身唔係呢行但有其它sales經驗。

想問下公司文化如何？數難唔難跑？同埋自由度大唔大？thanks